高雄市長選舉，韓國瑜辯論慘敗既驚天原因，中時電視台終於搵到……

原來係主辦既三立電視台係唇膏到落左藥呀

旺旺旗下既中時真係當台灣人係白痴架你唔好話民進黨綁架左真既韓國瑜，辯論慘敗果個係假架
（所以個post標題專登用content farm式）

BTW連中時咁偏統既垃圾媒體都認韓國瑜辯論崩盤，可想而知佢辯論得幾EPIC FAIL

連登某個post偏反民進黨，但整體都理性既，不過有條韓粉話三立民視自由係fake news睇怕佢係香港睇cctvb都嫌唔夠中立應該睇開新聞聯播既

中時以前幾中立賣左畀旺旺後

兩則馬狗睇手錶式垃圾新聞

近期真係變左國瑜電視台
==============================
然後兩則白痴新聞

南投日月潭無人係關高雄市長事

韓國瑜支持者：國民黨吳敦義管治時代，高雄愛河的水是可以喝的！

CCTVB：睇黎我仲有大把位可以學

日前舉辦的高雄市長辯論會，國民黨候選人韓國瑜被民進黨候選人陳其邁批「不懂高雄、市政不專業」。但媒體人謝寒冰爆料，韓國瑜表現得差強人意，都是因為擦了三立化妝師的「護唇膏」害的。對此，文化大學新聞系主任胡幼偉今天在臉書表示，他從護唇膏之亂看見了韓國瑜會當選的好兆頭，「這『膏』字上頭一個高，下面一個月，不是正禿子跟著月亮走，ㄧ路明亮順暢，入主高雄，這是會當選的吉兆啊！」

胡幼偉指出，韓國瑜辯論時有沒有擦護唇膏，本是小事，也不可能影響辯論表現，但是「老韓說他確實有擦護唇膏，那倒是個好兆頭」。因為這「膏」字，就是上頭一個高，下面還有個月亮，不是正呼應老韓說的「禿子跟著月亮走嗎？」月亮高掛天空，禿子有月光可借，ㄧ路明亮順暢，這是會當選的吉兆啊！
除此之外，胡幼偉還從「膏」字所顯示的兆頭，看出高雄市長選舉，誰會當選！「上面的『高』，也是高雄的簡稱，那誰會入主高雄呢？當然是跟『膏』字有關的候選人，這個字裡除了高、就是月，所以是跟月亮有關的高市候選人當選，誰跟月亮有關呢？禿子跟著月亮走，所以是老韓會當選！」
最後胡幼偉感嘆，原來這次的「護唇膏之亂」，又是上帝在用兆頭向大家透露訊息啊！
(中時電子報)

呢位係教授定風水佬黎
Btw韓生辯論輸左姐，之前儲落既人氣仲有，你地統媒做咩係咁幫佢敗埋佢

黃安，劉樂研
一堆人幫佢倒票

最衰就快九合一
投票再遲一個月 國民黨應該

台灣啲政論節目一律咁垃圾

仲投得落真係智障

樓上班on9仔

中天白痴傳媒係事實，韓贏定輸唔會改變